屌奶星，義和B加盟利市一哥無人講？

波台24

25

2&b發表下ok?

去拖肥好過留阿仙奴啦

珍

祝條25斷腿

分離式斷腳plz

肉醬式拉

雷斯

呢個港父會處理

25b 25

樓上一有人殺就即刻上水

會然2&B有咩感受 會唔會一齊轉過去睇拖肥?

唉...好sad